美國要求中國償還清朝發行債券

美國政府正在商討要求中國政府償還1912年前清政府所發行債券一事。

彭博社週四（8月29日）發佈消息稱，美國數千居民持有清政府發行的過期債券。

據 Gazeta.ru網站報道，中華人民共和國成立後，新政府拒絕償還這些債券。

美國總統特朗普以及財政部長和商務部長接見了一些債券持有人。

其間， 債券持有人提出可以把這些債券作為中美貿易爭端中的一個籌碼。

根據美國債券持有人基金一位創始人的計算，考慮到通貨膨脹、利息和賠償費用，中國應支付超過1萬億美元。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

咁都係
中國咁鐘意講自古以來
咁當然要為清朝時期嘅債負責

啲利息都幾勁

高級撚狗

自古以來where are you

1萬億美元

有無bloomberg link先，好好笑喎

究極撚狗

核彈級咁喎
你唔認數,即係唔認自己承繼清國同中華民國
咁南京條約,北京條約,展拓香港界址專條都唔再關你中共事啦

President Donald Trump’s next move in an increasingly fraught trade war with China could be one for the history books, literally. The Trump administration has been studying the unlikely prospect of reviving century-old claims on Chinese bonds sold before the founding of the communist People’s Republic.

The defaulted China bonds can be found in the attics and basements of thousands of Americans, or on EBay, where the certificates sell as collectibles for as little as a few hundred dollars each. The PRC, which succeeded the Republic of China after it replaced the imperial dynasty, has never recognized the debt, though that hasn’t stopped decades of attempts to collect payment on it.

Now, with Trump ratcheting up the trade rhetoric with China, holders of the antiquarian bonds are hoping he’ll press their case, even as other parts of the U.S. government are accusing people of fraudulently selling the same paper.

Perhaps the only thing more peculiar than the story of the Chinese debt and the bid to seek payment on it, is the cast of characters drawn into its orbit. President Trump, U.S. Treasury Secretary Steven Mnuchin, and U.S. Commerce Secretary Wilbur Ross have met with bondholders and their representatives. Kirbyjon Caldwell, pastor of a Texas megachurch and spiritual adviser to George W. Bush, has been charged by the U.S securities regulator for selling the debt to elderly retirees. (Caldwell has pleaded innocent and maintains that the bonds are legitimate.)

“With President Trump, it’s a whole new ballgame,” says Jonna Bianco, a Tennessee cattle rancher who leads a group representing pre-revolutionary China bondholders and who has met with the president. “He’s an ‘America First' person. God bless him.”
relates to Trump’s New Trade War Tool Might Just Be Antique China Debt
Hundreds, if not thousands, of these 5% Hukuang Railways Sinking Fund Gold Loan of 1911 bonds—issued in 1911 by a consortium of banks in London, Berlin, Paris, and New York—appear to have survived.

The Hukuang Railway bond is a thing of beauty. Printed with an ornate border and carrying a large chop, the debt was sold in 1911 to help fund construction of a rail line stretching from Hankou to Szechuan.

The U.S. once referred to the money that flowed into China at the turn of the 20th century as “dollar diplomacy”—a way of building relations with the country (and its massive untapped market) by helping it industrialize. The Chinese have another term for it: For them it fits squarely into China’s “Hundred Years of Humiliation,” when the Middle Kingdom was forced to agree to unfair foreign control.

Soon after the imperial dynasty was overthrown in 1911, the Republic of China began tapping the international capital markets for funding too. That included selling a series of gold-backed notes to fund the nascent country. It’s these bonds that Bianco, who co-founded the American Bondholders Foundation in 2001 to represent holders of pre-communist debt, is hoping could be a useful political leverage in Trump’s fight with China.

“The People’s Republic of China dismisses its defaulted sovereign obligations as pre-1949 Republic of China debt, but doing so contradicts the PRC’s claim that it is sole successor to the ROC’s sovereign rights,” Bianco said in an emailed statement in response to this story.

俄佬網source? fake news?
有冇美國報紙link?

美國繼續撚狗，香港就咁多話end game
大把嘢慢慢同佢算

Trump下一步就係
你唔肯還我d債
我就廢左你手持果d美國國債

Bianco says she’s spent years researching the issue and recruiting high-profile proponents to the ABF team, including Bill Bennett, who was U.S. Secretary of Education under Ronald Reagan; Brian Kennedy, senior fellow at the Claremont Institute; and Michael Socarras, Bush’s nominee for Air Force general counsel.

She argues that China is in selective default, having paid out on bonds held by British investors in 1987 as part of the Hong Kong handover deal negotiated by former Prime Minister and ‘Irony Lady’ Margaret Thatcher. If China doesn’t pay out, she says, it should be blocked from selling new debt in international markets. By Bianco’s reckoning, China now owes more than $1 trillion on the defaulted debt, once adjusted for inflation, interest, and other damages—a sum roughly equivalent to China’s holdings of U.S. Treasuries.

“What’s wrong with paying China with their own paper?” says Bianco.

She met with Trump at his sprawling golf course in Bedminister, N.J., last August, in an encounter she describes as “wonderful.” Since then she’s met with Mnuchin, though she won’t reveal what was discussed. ABF reps, including Bennett, Kennedy, and Socarras, met with Commerce Secretary Ross in April, Bianco says.

People familiar with the Treasury Department say the China bonds have been studied, but ABF’s suggestions—including the possibility of selling the defaulted debt to the U.S. government to then exchange with China—aren’t legally viable. Spokespeople for Treasury and Commerce declined to comment. People familiar with the views of Chinese officials say they’re aware of the meetings, but they don’t think the claims can be revived.

At issue is a statute of limitations that has long run its course and the fuzzy legal obligations of governments that inherit their predecessor’s debts following civil upheavals. In one of the most famous cases, the Soviet Union repudiated bonds sold under the Tsar, inflicting losses on thousands of investors who had snapped up the paper. Still, most agree that as a legal principle, political regimes inherit their predecessors’ debt; most governments choose to honor old bonds, in part because they don’t want to alienate investors who might buy new ones.

“I think everyone who works for Trump at the Treasury Department thinks this is loony,” says Mitu Gulati, law professor at Duke University and a sovereign-debt restructuring expert. “But I can’t help but be tickled pink, because at a legal level these are perfectly valid debts. However, you’ve got to get a really clever lawyer to activate them.”

Clever lawyers have tried before. The closest anyone got to wringing payment out of China was a class action suit brought by holders of Hukuang railway bonds in 1979 that managed to bring the PRC to court to defend itself for the first time. Gene Theroux, formerly senior counsel at Baker & McKenzie LLP, helped represent the Chinese government in court.

Theroux, now retired, remembers the landmark case well. “The requests of us as lawyers were occasionally unusual,” he says, including China nixing any citation of previous cases with “Republic of China” in the title, given its refusal to recognize the regime under its “One China” policy. (Eventually, Baker & McKenzie resolved the problem by citing old cases as “Republic of China [so-called].”)

The suit was thrown out on the basis that the 1976 Foreign Sovereign Immunities Act, which allows U.S. courts to hear cases against foreign governments for commercial claims, could not be retroactively applied to bonds issued at the turn of the century.

美國佬好波 撚支撚到你訓係度

Since then, a 2004 Supreme Court decision ruled that the FSIA could apply retroactively in a case immortalized in the movie Woman in Gold. The ruling paved the way for Maria Altmann to reclaim paintings by the famous Austrian artist Gustav Klimt decades after they’d been seized by the Nazis.

That still leaves the problem of reactivating modern legal claims on debt that is now decades old. Gulati argues that this could perhaps be done—for instance, by arguing that China making payments on modern bonds violates pari passi (equal payment) clauses embedded in the historic debt. Such clauses were successfully used by hedge funds seeking payment from Argentina a few years ago. It’s a legal long shot, but one that Gulati has assigned to his law students as a theoretical exercise.

The U.S. Securities and Exchange Commission is studying the debt, too. In a 2018 complaint against Pastor Caldwell and a self-described financial planner named Gregory Alan Smith, the SEC accused the pair of raising at least $3.4 million by persuading 29 investors to buy the pre-revolutionary bonds. Some of the buyers, mostly elderly retirees, liquidated their annuities to invest, the SEC said.

Messages left for Caldwell’s lawyer, Dan Cogdell, weren’t returned. In a press conference in March, Cogdell said the charges against his client were “false.” Caldwell, who was educated at Wharton before working as a bond salesman at First Boston and going on to officiate at Jenna Bush’s wedding, said the bonds are “legitimate” and has returned money to investors at their request. Smith entered a plea agreement to the charges last month.

“Defendants falsely represented to these investors that the bonds were safe, risk-free, worth tens, if not hundreds, of millions of dollars, and could be sold to third parties,” the SEC said in its complaint. “In reality, the bonds were mere collectible memorabilia with no investment value.”

啱啱好. 就係現有中國持有美債總額.

唔怪之得話要諗啲醒啲嘅方法制裁中共

毀約開戰

侵侵真係識玩

抵啦

你繼承清朝領土，咁國債都要入你數

識玩

在瑞士銀行有100個中個人加埋剛有1萬億美元

美國手足好波

美國財政部周一（6月10日）公布，今年4月中國繼續減持美國國債，持倉降至1.113萬億美元

真定假

還埋香港比清政府啦

哇。呢段新聞都幾搞嘢

用翻韓仔對日本仔嗰招

欠債還錢啦 無賴

還唔還錢都死

you own Tibet and hk since ancient times? we have bonds of your country since ancient times!

屌你咁嘅博物館嘢都俾你搵到做談判籌碼

粗粗地1萬憶
全球第二大經濟體唔係俾唔起呀？

呢個要長期推啦，如果中共唔認數仲好，咁香港將來獨立要用呢個理由請外國幫拖。

咪撚再講香港係中共既一部分，香港係大清既領土，同中共根本無關係

搵到source了

嘩正喎，如果唔肯承繼清朝既債務，係咪都唔應該承繼南京條約呢?

只可講，夠毒

yes lol

還清朝紙幣囉

國難當前, 香港既然係清朝割讓, 就由香港找數
但找唔起
唯有割地

南京條約講到明香港同九龍係永割
中英聯合聲明係乜撚野

巴打心水清

南京條約係大清帝國，
如果中國唔認係繼承國，
咁佢係不合法侵佔香港領土。

自古以來

貫徹落實南京條約、北京條約

如果係借白銀同金咁點算

睇下口交部 點拆

自古以來 呀哪

你樓上有bloomberg link 啦靚仔

據 Gazeta.ru網站報道，中華人民共和國成立後，新政府拒絕償還這些債券。

同一個principle，香港咪唔屬於中國囉？

1萬億

憑票即付黃金一億兩

請攜票往大清銀號兌換

屌
兄弟門聽日未撚end game架

推

心水清

認又死唔認又死

真？好撚好笑

成百幾年呀 可能仲計埋過期罰款

一萬億支那一定還唔到

nice！抵消美國國債

撚狗咁撚

咩料呀

唔好得個吹字

習大大盤棋下成點

自古以來咩話

等睇支那射去台灣到

人仔 free fall

講到"又贏"
支那真係BB班都夠班

又話自己5000年 又唔還舊數

似啦似啦

台灣朋友說台灣人一直在買軍火還中

又多個文宣
中國人，還美金

即刻改國號
國家名稱：台灣

咁有1萬億

唔肯還債=南京條約唔關你事

幾撚有創意wo

一萬億美元

欠債還錢啦支那
自古以來呀喇

果啲係不平等條約
唔認
但香港主權就認係屬於中國

小英等左好耐

睇你個撚樣習大大撐到幾時！

中國根本入邊都五勞七傷！
仲想做皇帝 食屎嗌

係咪要開始舉大清旗

以古以來

笑左 拎廢紙去同人換

支那人民共和國自稱滿清帝國嘅正統繼承

咁鐘意追溯歷史丫拿俾人撚喇而家

清朝之後唔係中華民國咩

打個一折都賠死中共

自古以來係債仔

真識挽

不平等條約唔係係二戰後被列強作廢咩?
利申中史 lv3

自古以來要還錢

果然心水清

堅痴線
咁撚樣都諗到
分分鐘係轉移番D國債比班苦主然後銷左支那手上個D
堅屈機又多一渣支持者

香港1842年開埠

你收回主權就要繼承埋責任啦

721 85 811

你唔還清朝欠落嘅債，憑咩搶返清朝割出去嘅地？

啱呀
萬一佢話清朝嘅債唔關佢事
咁清朝嘅地好應該嘔返曬出嚟啦

債券應該唔算掛
利申唔識econ

呢招絕, 如果中國政府唔認數, 咁中國政府97年憑咩收返香港

自古以來呀拿
還錢啦仆街
找唔起就由香港割地找數

自膠 台灣係中國神聖不可分割的一部分

推有用post

日本軍票？

賠償係包埋條約入邊

割讓香港頂住先

睇住侵用返支那D招撚返佢轉頭真係大快人心

拎埋香港4000億都唔夠數

終極核彈
如果美國總統唔係Donald Trump, 我諗呢招冇人會諗到同用到

制裁我啦快D

清朝 還息都有排佢還

用清朝嘅劍斬中共嘅官

聽落膠膠地但真係做到的話

債券可以違約，支那一定唔會還

中國外匯儲備得3萬幾億 (有2萬億外債)

侵侵真係好識玩

你唔認清朝嘅債
咁清朝簽落嘅條約，勸力，地
所有嘢都唔關你事啦
唔該還返香港出嚟

咁中共手上既美債呢

唔該搵人打twitter戰線
要宣傳中國想做全世界big brother
所以派好多中國人去外國移民 拎晒外國護照同當地人爭福利

中共文化五千年

自古以來
唔認呢筆呀？咁交返香港出黎囉

其實係咁先明正言順

美國國債唔還美國會好大獲，會降評級，好多人買完抵押再桿槓借錢錢搵錢好似大劉咁，資金鏈一斷，全球經濟冚球剷

練定大清國歌

Trump

出師有名好重要
中囯野中囯自己搞返掂
關台灣撚事

自古以來債券都是中国固有資產

還唔到就係d美債到扣

日本升咗做美國債主啦

老老實實清朝關中國乜事?

中囯唯一方法

你地一定估到

中囯又賴皮
又贏

大師即係大師

正呀屌你老母

阿爺賣港當還債啦

你識唔撚識架 中共根本唔承認呢三條條約
佢就係話自己冇割讓過比英國 英國佔領係非法侵佔 先有法理拎返香港

唔肯還清朝嘅債
談何繼承清朝遺產wwwwww
繼續遺產都要比稅啦

如果唔關中共事=香港都唔應該交還畀中共

美國債券持有人大舉向中國討巨額舊債
更新: 2002年04月30日 4:03 PM

將近九十年前，中國當時的政府在倫敦證券市場發行了總价值兩千五百万英鎊的債券。一些仍然持有這些債券的美國人說，按照國際法慣例，他們有權向中國的現政府要求兌現這些債券。一個叫美國債券持有人基金會的組織，目前正在華盛頓進行游說活動，希望美國國會和行政當局能夠幫助他們從中國政府那里兌現一筆价值高達六百三十億英鎊的中國債券。

美國之音4月29日報道﹐這六百三十億英鎊是美國債券持有人基金會根据手中所持有的債券連本帶利計算出來的。他們手中一共持有一万六千多張面值二十英鎊和一千四百多張面值一百英鎊中國政府在1913年發行的債券。根据連本帶利計算的結果，一張面值二十英鎊的債券現在應該值兩百六十多万英鎊，面值一百英鎊的債券應該值一千三百多万英鎊。

發行這些債券的是當時中國的袁世凱政府。袁世凱把這筆總价值兩千五百万英鎊的債券稱之為“善后大借債券”，計划把借來的錢用于清朝結束后國家經濟的重整。這筆債券的年利息是百分之五，每年支付兩次，四十七年后到期。由于政府對債券的本金和利息都做出了擔保，因此匯丰銀行、德意志銀行和其它几家國際大銀行都參与了債券的認購，然后這些銀行又在倫敦證券市場公開出售這些債券。

*是否償還舊債有例可循*

但是，從1939年開始，中國政府就停止對這筆債券支付任何款項。代表美國債券持有人基金會的律師格林說，根据國際法准則和商業法慣例，中華人民共和國作為國際公認的中國政府，仍然對償付這筆債券負有完全的責任。格林說：“根据國際法准則，一個國家即使政府改朝換代，仍有責任繼續履行國家的義務。比如蘇聯解體之后，俄羅斯就繼承了蘇聯時期所積累下來的債務，東德不复存在的時候，德意志聯邦共和國也把東德的義務接了過來。我們這里所關注的債券是當時中華民國作為公認合法的中國政府的時候所發行的，當中國政府發生變化的時候，國家的債務并不隨著消失或者改變。”

美國地方法院曾依照國際法准則裁定，中國政府應該對清朝末年1911年發行的湖廣鐵路債券繼續負有責任。不過，北京斷然拒絕對前任政府所積累的債務承擔任何責任。在八十年代初，美國行政當局鑒于外交上的考慮，向美國高等法院建議推翻對中國政府的原判，而高等法院最終撤銷了這項審判。美國喬治敦大學法律教授費能文認為，如果起訴中國政府拒絕償還1913年“善后大借債券”的案子到了美國法院，法院將考慮美國行政當局的外交政策，依照湖廣鐵路債券案的先例，駁回對中國政府的起訴。他說：“任何涉及到美國對外關系的案子，法院都會向國務院徵求意見。法院不必照著意見辦，甚至可以對國務院的意見置之不理。但是考慮到行政當局在制定外交政策中所起的特殊作用，法院一般會在遵照憲法和其它法律的情況下，盡量不去讓行政當局感到難堪。”

成班係到笑屌你老母，支共冇錢咪又係去港共到拎

理得係點瀨數，俾到藉口我地唔承認香港係中共既一部分就ok啦

咩樣
仲keep 到依家

而家EBAY買會唔會太遲

不過，費能文教授說，從道義上、從國際法准則來看，中國政府的确有責任承擔前任政府的債務。這也是美國債券持有人基金會不肯放棄的原因。基金會會長比安科女士說，最近几個星期他們都在華盛頓徵求美國國會和行政當局的支持，希望美國國會和行政當局能夠敦促中國政府支付這筆中國債券。比安科說，她已經得到了多位國會議員的大力支持，預計將會有更多的議員支持他們。她說：“因為這些議員相信公正、相信法律。在美國政府支付債務的同時，他們認為其它國家的政府也應該如此。

pish

中國經濟 深圳代替香港 支爆 恐慌 貨幣戰 貿易戰 世界大戰 金融危機 走資 內地文宣紀錄

#82 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

正統論
已成歷史文件 無效論

條約正本所在地
永久割地條文

世紀級龍門搬運公司 - 中共

共：我地係承繼清正統
清朝割落嘅地 不可分割

清朝借落嘅債 睇唔到喎

還錢啊老共

要收清朝割讓嘅香港
就要還清朝借落嘅債

我地叫donald trump liberate hong kong, 佢真係做到嘅話，佢會係香港幾代人嘅大恩人，第時一定要為佢豎銅像，用佢嘅名為主要道路命名

【突發文宣計劃第三期！】牆紙！

絕喎 你拒絕承認清朝
咁你憑咩收返清朝借出去嘅地

自古以來呀
還啦

bookmark個post先屌你，人手定期推po

香港從來都唔係中共既領土，中共立國前係屬大清帝國，之後係屬英領。
如果佢唔係大清繼承國，佢承唔承認呢三條條約都好，佢都無權話香港係佢既一部分
更唔好講咩自古以來，因為佢係自1949年先成立既新政治體，話佢係一個外來既入侵者都不為過

香港人仲咁斯文有乜撚野用呀
-

0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

奶共老女人 ? 死撚左喇美國

哇屌有冇咁撚醒
中共認唔認都死

嘅然要清朝還咁，香港應該回歸淸政府

叫川普道定特朗普道？

美國：我地凈係認一個中國政策關台灣咩事

一陣又出黎話係歷史文件

但認數就賠到破產
大家都係冚家剷
爭在點剷

當勞．特朗普大道
Donald J. Trump Boulevard

哩招其實絕
不平等條約
得，還返比你，你做中國正統，繼承大清
咁你發行債券喎，冇不平等啦
既然你繼承左大清，咁債就交比你還喇

香港夠係清朝政府租借出去啦，中國又要收返？而家係咪輸打贏要？

隻債一定又complex product嚟，一定好L多special features😂

一下回歸大英

中英聯合聲明係無效歷史文件
還香港俾英國

Sir this way

历史文件 中方不會承認

當勞侵大道

正

龍旗幾靚其實

快

其實展拓界址都係同清簽

債券同賠償應該係兩樣野？

利申：無考中史

佢唔係唔承認自己係清朝/中華民國繼承國 佢唔承認既係清朝同中華民國對外簽既不平等條約

推 核彈

咁咪還錢囉

下次遊行要唱大清帝國國歌

如果係真金白銀既欠債
唔係戰爭既賠償
美國人好有道理追數

咁中共攞到香港都唔係因為佢唔認呢三條條約
而係佢成功成為聯合國唯一合法中國代表啫

記住,呢個世界拳頭大話事嘅
所以債劵同條約係一樣,美國話有效就係有效,理得你話唔認不平等債券
因為中共連國際法庭都唔敢玩

當年身為聯合國安理會常任理事國嘅中華民國都比人搞走,全因美國
將來美國可能一樣有計將中共趕走

新界 元朗就中國既
九龍 香港就英國

用清朝既債追共產既錢

反共復清?

push

小紅帽說：「絕招呀。中國唔應清朝嘅數，香港就唔駛還。」
藍天使說：「追數收利息不算是一種懲罰。」
Blue Angel says: Collecting debts with interest is not a form of punishment.
4. 等值索償無罪。You may seek compensation of equal worth.
【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！
艾菲柔說：「無錢還債可以地償。雖然未必可以指定是哪一塊地。」

約 珥 書 3:9-11

當 在 萬 民 中 宣 告 說 ： 要 預 備 打 仗 ； 激 動 勇 士 ， 使 一 切 戰 士 上 前 來 。

要 將 犁 頭 打 成 刀 劍 ， 將 鐮 刀 打 成 戈 矛 ； 軟 弱 的 要 說 ： 我 有 勇 力 。

四 圍 的 列 國 啊 ， 你 們 要 速 速 地 來 ， 一 同 聚 集 。 耶 和 華 啊 ， 求 你 使 你 的 大 能 者 降 臨 。

JOEL 3:9-11

佢認係清朝繼承國就還錢
唔認係大清繼承國既唔撚駛理咩條約添啦，香港之前只係大清既國土，然後出租及割讓俾英國成為英國海外領地，同佢中共一d關係都無，九龍新界香港都唔撚係中共架

侵侵真係好叻叻豬架姐

涷結中國資產

記住個兩字係舊制黎
一斤十六兩
唔係一斤十兩

推爆

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

竟然可以玩呢招

如果中共唔認數，香港係咪即刻可以自決公投

中英聯合聲明係歷史文件
應該根據南京條約永久割讓界限街以南

［有晒分析數據］文宣做錯曬方向！！！ 有興趣落區嘅請入黎睇

仲要係ch 37

依張？

沒收中國人係美國資產

中共成日話自己合法繼承清政府架嘛，還錢啦

1萬億美元
攞左 香港d儲備 都唔夠

自古以來，欠債都係要還錢

Oh Say can you see

中共而家啲債都係話違約就違約架啦
何況係歷史文件
洗驚你

大家都好興奮！！

快啲還錢

無唔還
係當還左

美帝真係大把招未出

還錢呀Ching

小學雞你同習習同班？

啱啱好打和清政府啲債券

仲用清朝簽既條約收返香港 一係你就唔承認清朝所有野 香港獨立

清朝割讓香港
中共接收香港
咁即係中共都要負責清朝嘅負債

咁搞笑

欠債還錢，五大訴求，缺一不可。

無知一問，政府唔夠錢比可唔可以申請破產？定要簽不平等條約還債？

香港係清朝割既
共狗要收返香港即係承認自己係清既後續啦
咁幫清朝還錢囉
屌你老味

自古以來
幾千年歷史
仲要唔要好

咁香港都係清朝果陣割出去，關支那乜事??

Trump is the chosen one

Bring balance to the force

自古以來，欠債還錢！

CLS

e 到幾多億

咁都仲有1000零億既。。。唔知夠食幾年草呢

割香港俾美國啦 都叫抵到差唔多一半嫁喇

冰島

笑死

想玩無錢割地？

正啊

冇撚有錯
大絕黎根本唔到佢唔認

係時候割朝代

又會咁啱一萬億

唔還？
咁香港你又收？

自古以來，中國都係以割地賠償黎還債

清朝割出去嘅香港你要得返
咁清朝問人借嘅錢一定要還

唔係當初你憑咩問英國攞返香港

堂堂大強國 還錢係美德
唔好唔還啊

侵仔識玩 以毒攻毒
清朝既古董都比你巢到出黎
肯定有熟悉中國歷史既高手指點

我老豆睇完笑左好耐

佢話咁搞掂啦，中國欠美國既債，美國大方啲唔洗中國還， 但同時中國攞住美國既債卷，美國都唔洗還啦

美國可能仲蝕抵左，不過算啦，豪俾佢

自古以來中國債務.......
一唔認連南京條約都收皮

口交部：已經係歷史文件

用清朝嘅卷，找新政府嘅錢

又好似係wo
你唔賠償 咁南京條約 都唔關你事啦
咁香港問題都可以唔關你中共事
中英聯合聲明都可以不理了

推！

還十世都還唔完

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

中共唔肯 就叫台灣比 然後 承認台灣係聽朝以後中華民國嘅地位

連台灣都唔關佢事添

除咗美國之外仲有無其他國家持有清朝債券

呢個莫非係好消息？

真係叫佢還先算啦
一陣又話好朋友又話傾傾傾

還錢呀！！計息都還死你！

美國同日宣布中國持有既債券都成為歷史文件
香港獨立並宣布香港屬中國領土一部分都係歷史事件

fyi
界限街以南好似係北京條約先割
南京淨係割香港島

呢啲就真係自古以來不可分割的一部份啦！

呢招好九 不過我鍾意

欠債還錢，天公地道吖!

so on9

用香港主權抵債

自古以來既中國唔認清朝條數？

1萬億夠賣7個人工島

你射去台灣度咪即係承認對台灣冇主權，係獨立國家

Wow 侵侵唔該好好用呢樣嘢

班無賴一定唔認數

既然收返清朝割出去D地，還返清朝借D錢好合理姐

Sir, this way

班仆街一定又出黎講歷史文件啦

中國內戰前欠落好多錢。 呢度只係冰山一角。 仲要d債好多都好高息

中國手持啲美債咪凍過水

1913年嘅2億四千幾萬日元

攞到香港，應該要還債

唔肯還，咁一於喺美國移民嘅財產嗰度充公啦，橫掂佢哋有大量資產抵押

謝 FACT CHECK 精神

咁香港要比翻小英

無知一問
點解當年美國會借咁多錢比大清？
Btw 美國有咁多債券 歐洲應該都唔會少得去邊？果陣歐洲天下喎

快d還錢

當年一日元係換1.5 克黃金的

事關小妹p牌開完po都推唔起，所以借個位嚟share啲睇法
基於武力嚴重不對等嘅關係，我地每次出嚟無論點都會損兵折將，手足入到去又比黑警虐待既然經濟先係我地要大力打擊嘅嘢，點解我地唔個個星期塞爆每一區嘅shk先？既起到抗爭作用，又安全啲，何樂而不為
因為比人拉嘅數目同成效唔係正比嘅關係
我地係應該用最低成本嘅方法嚟達到最大成效
歡迎討論

共產黨玩無賴， 侵侵就同你玩流民，學d 蝗蟲話齋，誰大誰惡誰正確

核彈

唔還正契弟 成日話日本唔正視歷史吖那

有，好多tim

中共搶住話係佢地嘛 連清朝割讓嘅香港都搶住接手話係佢地嘅

快啲邀請八國聯軍齊齊追債

屌

500yen可以坐郵輪一等倉去美國🇺🇸

反共復清

其實好合理中國根據清朝條約收返香港
甘清朝債券一樣要收返好合理

既然話自己係正統繼承, 咁就總冇可能只承認對自己有利既野而唔認不利既野, 你精人地都唔係傻, 咪唔好認lo, 咁大個正當理由, 人地即刻宣戰都仲得

十兆

其實有冇爸打會試吓同侵侵申請做對中囯既策略專家，應該好快攪掂

當年清朝自己鎖國，然後又打敗幾次仗簽左好多不平等條，之後為左改革變強，就四處問外國借錢，美國就係其中一個，歐洲列強都有借錢俾清朝，所以都有債券

CLS
蒲儀都死撚左

中共正統繼承自清帝國
絕非賊匪竊國
還錢還錢

如果而家唔係核武年代
幾乎肯定會開戰
所以好在有核武

好波

無錢還？學清割地賠償

一開始係打輸比日本仔， 1896年同英國德國借1600萬英鎊比日本。 之後就係咁借錢

痴撚線

著數就識攞
債就唔撚還

香港澳門就還撚咗，係時候還一萬億俾人

大清帝國呀
唔係清朝
叫清朝係歪曲史實
而且係自認中國人

睇黎林鄭真係收左美國錢搞場大龍鳳

高登以前係咪有愛新覺羅後人快啲跳出黎話自己係中國人，愛國愛黨

佢既然搶得香港返嚟 就要認呢筆賬

依招雖然最後多數無實質結果
但會削左中共回收香港 同 其他自古以來海域島嶼既合法性

快到DHL 去白宮
費時聽日就有人上黎收

net off反美國國債?!
識玩

簽埋條約有咩非法

最大嘅問題就係當年英國首相承認左支共 跟住走去同佢簽中英聯合聲明 為左利益自願送左成個香港出去

合約嘅野又係雙方你情我願 又白紙黑字簽好曬 點咬佢食

上到樓喇

支持正名
根本兩個國家嚟
自乜春嘢古之來

啱呀
中共接受清朝割嘅香港
同理即係要收埋清朝欠債

係還完
再廢

巴打點得返嚟，仲要keep得咁好

如果咁都唔洗還咁日本皇軍軍票同釣魚台都唔鳩洗還

fatfat la

人地當年紙質一流，好耐都唔黃，邊似而家d野一陣就散哂。

In a nutshell: 唔洗你還就人情
要你還就道理
而家侵侵轉呔就唔會難做
還錢啦支那

支那夠唔夠錢還嫁？

啱呀，你攞得香港即係繼承大清啦

有好多係1896 1898 年發行既黃金計價債券。 要佢用金還哂d債都有難度。

轉個頭咪又歷史文件

美國有呢堆債，本來係大陸欠佢錢先有用，而家fit晒

先涷結大陸手上一債，打官司三五七年.......

如果唔係fake news, 堅屈

嘩 正呀喂 佢唔還錢即凍結共狗美元資產

無所謂，中國發行既債券都係歷史文件

我手頭上實實在在持有中國逾期未償還債務。 點fake news

其實係凍結共狗既出師有名，知佢還唔起，實際係美帝想做野

幫推

香港公開大學李嘉誠專業進修學院罷課關注組

真係估佢唔到
有啲野欠左人，拖足幾廿年，都係要還返出嚟

agree

咁即係點，
唔承認繼承中華民國
咁要台灣還？

中華民國推番大清帝國
中華人民共和國繼承中華民國主權
聯合國只承認中華人民共和國繼為唯一中國合法代表

考古系撚狗

點同美國玩

支那點會睬佢

被還債

主要係計埋通脹嗰下絕，但其實你去銀行做定期都唔會包埋追通脹，扣咗呢part淨係計賬面數字應無咁多

咁中國、韓國claim日本啲軍票都有叫通脹

1912年前清發行債券？
暴徒孫中山唔係喺1911年推翻滿清成立中華民國咩？

連登真係乜人一都有

係咪連啲美國國債都唔撚使玩

如果民國政府出黎認左就好睇喇
不過到時美國應該會用其他方法代替還

佢認咗 就要還債

佢唔認清朝嘅債同文件
香港又唔關中國事

咁明朝嘅文獻又關唔關中國事

你搞到我好亂呀

仲爽過中六合彩

歸＂英＂

唔使改國號，早期已經過咗條法案係講所有民國三十八年（1949年）之前喺大陸借嘅內外債務會等收復大陸之後再處理

成日話幾千年歷史
梗係要食埋

1896年既100 pound = 2019 13193.2 pound 仲未計息
巴打小心有人上樓

快啲快啲
淨係計利息都好金
睇下口交部點駁

嘩，屌你發達

儒家文化，就係俾藉口上層做盡壞事去欺壓下層的人，2000年貪腐文化就是這樣。

咪當抵消返

唔好齋講
do it, ok?

屌 出呢招void美國國債
中美貿易戰已經完撚咗

大灣區

清朝係銀本位

見都唔會見佢啦

聯合聲明係英國向鄧小平投降放棄自己權益

兄弟們入貨

啱呀，香港由清朝度割出嚟，你中共敢話自己係「收返」。 咁清朝嘅債唔係中共還邊個還？

英國可以學支那咁話唔算數架嘛

成日話八國聯軍令到中國好慘 咁鐘意講歷史係時候要還啦pk仔

邊個年份最好
準備大手掃

一陣又話債券已過期

口交部：歷史文件不再具任何現實意義

到期係要比錢，而唔係過期

自古以來都係屬於中國既債券

啱嘞
既然佢都話香港係「回歸」中共國
咁搵佢找數就啱啦

唔認係清朝正統
就撕裂中華民族了

侵侵真係黐咗線不過我鍾意

無賴政權會講道理？

係有用就好，對家盲毛實瀨皮
外交部實話某些國家別有用心、對無理指控作嚴厲譴責

用中國手上既美債黎還啦

債卷同南京條約都要齊上齊落

屌咁叫台灣還，還到就承認佢先係正統中國繼承香港人應該會仆住去籌俾佢

唔知點解突然間諗起中國果d 美債美國政府會唔會涷結中國d 美債當係還左清朝果筆

即刻支爆

啱啦
支那人成日話佢地大絶係拋售美國國債
而家侵侵幫你地拋售啦
支持到底

美債夠找

俾人地void債
拋都拋唔到

台灣承認左嫁 好似係重奪大陸先還

1萬億美金賠唔賠到

過期都冇錯呀，過期唔還咪default, default 咪破產囉，有抵押品咪充公抵押品，無既咪查封銀行其他資產囉，d 支共高官瑞士d 錢，你估美國一開聲，支共班仆街仲拎唔拎到美國多謝都嚟唔切，咁樣執一萬億，美帝唔怕你走出嚟打咀炮，最怕你鵪鶉咁唔出聲任美帝凍結曬d 錢咋

劇本:
支國口交部:這些清朝債券已成歷史文件,沒有法律效力,我們堅決反對美方無中生有,破壞中美關係
美國:南京條約亦屬歷史文件

撚共大師

到台灣要還既時候就haircut 架啦，呢d 咁既爛債你估真係收得返，99.9%haircut 都唔出奇，到時收返10億大家擺個和頭酒，台灣正式正名做正統中國

講乜台灣啦！一定係攪大陸d國債

收數，講拳頭，仲要我欠緊你錢，你估我會唔會還？

仲可以降debt ratio 減稅， bingo!

O拿，咪唔認數呀

南京條約、北京條約都係同大清政府簽架渣

記得要計利息、通脹🤤🤤🤤🤤

不如咁啦 賤賣香港當無數啦

其實除左清朝 仲可以玩埋以前國民黨係中國執政借嗰啲債券
中國唔還 就等於美國要走去搵台灣(中華民國)政府索賠
等於中國自己促使美國承認中華民國政府的合法地位
等於中國自己違背一中原則

叫佢代表清帝國收番新界實際啲喎

呢d大耳窿幾好，
養到你咁大，而家有毛有翼，
話自己家財萬貫，
要還都好正常，
何況你話自己咁多錢

啱啱好

走數借口:
唔承認/過期/無效 1:1.01
早已一筆勾銷 1:2
歷史尤久，慢慢計下條數先 1:7
中國得70年歷史 1:100

巴打可唔可以分享下啲債券點得返黎？

實際上邊個差邊個多d?

呢個似樣少少

早期係幾時? 最近立既??

sir this way

呢巴真係打得太大力
打正"自古以來"呢條水
今次會唔會睇到支那狗同5000年文化割蓆

《臺灣地區與大陸地區人民關係條例》，1992年立法。

第 63 條
本條例施行前，臺灣地區人民與大陸地區人民間、大陸地區人民相互間及其與外國人間，在大陸地區成立之民事法律關係及因此取得之權利、負擔之義務，以不違背臺灣地區公共秩序或善良風俗者為限，承認其效力。

前項規定，於本條例施行前已另有法令限制其權利之行使或移轉者，不適用之。

國家統一前，下列債務不予處理：

一、民國三十八年以前在大陸發行尚未清償之外幣債券及民國三十八年黃金短期公債。

二、國家行局及收受存款之金融機構在大陸撤退前所有各項債務。

P

當年四川要起鐵路借錢 後來引發保路運動 係推翻清朝既導火線

自古以來, yeah

如果不承認這筆債項，中共經常說的自古以來……怎站得住腳！

啱啱好係明日大愚個銀碼

美金呀

而家到你話事咩

笑到碌地

使乜唔還
咪收返你啲持債嚟當還咗條數囉
大家當無數啦

問題係連埋香港數條都唔夠填

川普道

共朝係無賴
龍門任佢擺
飄移境界

還錢

一直覺得不平等條約呢個term on9
打輸賠嘢比人你想要幾平等呀
家陣做生意明買明賣呀？
講到好似好撚慘無辜比人蝦咁
其實咪又係自以為天朝上國
以為在座各位都係垃圾
串串貢撩人
點知廢到比人打柒
仲好意思扮曬叉燒咁
支那人幾時先會進步
改吓啲死唔認錯
跌落地都要揦返拃沙嘅閪性格

庫頁島又唔爭取？

一萬億usd
八個香港財政儲備

咁鐘意自古以嚟ar 啦 自古以嚟嘅債務ar!

你唔還 我都唔還

中共今次仆街了

支那咁鍾意輸打赢要
今鋪你仲唔死

P牌正評唔到 笑撚左

巴打不如講下呢堆債券得返來的故事？

無錯喇，所有亞洲歷史都屬於中國

即係值幾多？

柒夠未，圖又唔識搵

求其整張濕鳩圖

真係撚狗王
美帝歷來最強總統sir this way

不如香港幫中國還債
正所謂中國好就香港好；香港好就大家都好
一於出租香港，
用稅分期
無限期拉長攤還
Yes,USA！
易借易還
忠告：借錢梗要還，咪俾錢中介

支持用香港嚟還

Connect 滿洲獨立

如果話清朝就唔還錢
咁香港應該都唔係中共架啦喔

大陸成日都輸打贏要，好核突囉
好野頭立曬，衰野唔關我事，但又日日用日本侵華屌日本

冇啦 一係回水 一係除褲

唔止香港，同我成個大灣區割返出嚟
仲有上海法租界嗰啲

希望中國肯還錢

香港人！還拖！往死裏打！
831要有一百萬人，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

還唔係咪當香港俾美國囉

屌，14億人口，每人比1蚊

中共唔認清朝條數後，然後「中華民國」台灣企出黎話承擔所有清朝留下責任..........及遺產，並且展示當年清朝同英國簽署割讓香港既「南京條約」正本向世界宣告「中華民國」先係合法香港繼承國

美金vs人仔笑撚死

咁唯有割香港啦

為左唔好俾美帝得到中環呢個金融中心, 割新界啦

香港人個4000億美金都未還

Sir

攬炒

我願意係屋企放佢個樣
日日供奉佢
勁過英女王

咁香港都唔屬於中共

亲，这是有点恐佈的，但賴皮会否失去港澳台呢？

靚過chi -na

唔關中唔中史事
係邏輯問題

債券同賠償都係一個承諾
你接手上手公司
有得齋拎佢啲資產唔拎佢啲債㗎咩

係咪要計咁多年既利息

痴撚線
文物黎喎

印銀紙都唔掂

小夫喺大雄面前就可以亂嚟
對住技安
有咩資格大聲講嘢

炸左shk 都影響唔到政府

割咗都唔夠還

而家都係預左佢唔還家啦
係諗緊之後點煮佢 je
唔比佢係國外發國債又得
challenge佢d自古以來claim又得

呢招其實好撚絕
你認 咁你就即刻破產
你唔認 咁香港澳門同南海主權個D都唔撚關你事

爽

要大量人手tweet比trump議員知

歷史文件

tweet 比侵同議員知

香港係咪要回歸中華民國了

On9

大家唔好諗住侵一定知
香港歷史

一定要tweet佢

tweet 呀

終極撚狗

好耐未試過笑到胃痛

唔還錢就冇資格接管香港

啱呀
香港你識收
清朝條舊數唔撚洗找呀

法國應該仲多 清朝債券

睇死耿爽又話八國聯軍侵華歷史
不平等條約等等

你隻閪狗懶到你

應該都係答啲回應唔到問題既野

咪講咗係個銀碼，數字呀

要香港還我都制呀，如果可以藉此脫支獨立

1913係民國，而1992年台灣過左條法話1949年前嘅數等佢收番大陸先還

認 清朝=共產黨 賠錢 中英聯合聲明有效

唔認 中英聯合聲明無效 香港唔屬於共產黨

自古以來呀 俾班支那豬睇下

wrong button sorry for the dislike

自古以黎吖嗱 堆比中華民國lor試下

唔熟歷史可唔可以解釋一下
點解清朝=共產黨? 點解又關中英聯合聲明事?

認就還錢

唔認就將香港俾返中華民國

用美債抵消！

然而，1987年香港回歸中國前，中國政府和英國政府達成協議，以某種方式償還了英國債券擁有人所擁有的1913年的同一批債券。

還錢=破產都唔掂
唔還=唔承認之前嘅條約，即係香港應該俾番英國？

口交部出黎

成日話中國5000年歷史呀咪，佢認大清係中國咪清朝=共產黨，咁咪要還錢，台灣都唔係中國的

唔認既話者係中英聯合聲明唔應該係佢簽，香港問題應該揾台灣傾，咁當然美帝就唔會再提要還錢

成日話中國5000年歷史呀咪，佢認大清係中國咪清朝=共產黨，咁咪要還錢

唔認既話者係中英聯合聲明唔應該係佢簽，香港問題應該揾台灣傾，咁當然美帝就唔會再提要還錢

咁先啱

7萬7億呀點清

終於有藉口殺佢一半債，之前有巴打話就咁食佢錢會影響債息，依家大條道理

係啦，香港又識叫人還

出乜鳩買撚左香港都仲得

咁台灣都還錢喎

憑本事搶
又返去清朝時期
(其實美國佬唔係真係咁在意美國以外地區, 只係佢地比人迫住表態時一定會出手同埋會討伐其他心人去威嚇到服從佢地, 佢地最痛恨大陸係賺唔到佢地d $ 本來都唔想理)

得，係中共角度冇野係唔得

一講到要還錢，可能就會踢滿清出中國，叫美國人去搵黑龍江班滿人

今次要去日本洗頭艇了
愛新覺羅後人係日本做牙醫

大清政府同民國政府的外債多數以外幣（早期英鎊， 後期美元）計價。 而當年絕大多數外幣都係金本位制。

比返台灣或者返去英國再唔係就獨立，但最好當然獨立再比錢放聯合國既兵或者美軍又好英軍又好

而家就好似玩HOI咁，製造緊casus belli

仆街！！！！還錢啦！天朝刁帝

係回歸英國 因為港島九龍割左比英國

推！！！！！！
推到刁朝滅亡！！！！！

民國政府不嬲都話攻番大陸先處理債務

台灣：還唔到，將香港交比美國當還債

還佢就一定唔還，睇下美國夠唔夠膽即時張中國持有既美國債券強行扣數，再張有淨既黎黎打貿易戰，而家睇老美點玩

時話當年鄭成功點解避去台灣

小英

777花式送大禮

其實搞搞下大陸會唔會行返蘇聯舊路自己解體

屌你老味張圖

美帝好波
果然對付強國呢d 犯賤爛仔生番國
係要以其人之道 還治其身先有用

如果中共失去清朝繼承權 亦都唔會到台灣繼承

2個中國不能共存 如果台灣繼承清朝

即係中共要亡國

所以香港 最大機會 只會係歸英或者獨立

一係割新界 南京條約果部份比美國

英美一齊管 成為中立小國

即係咁 唔係幫佢
日戰d軍票 日本都冇承認
其實應該個個唔認 好似係

贊成! 唔還既就註銷佢1萬億美元國債, 再派比所有美國人

用明朝嘅劍斬清朝嘅官

留名等睇其他列國跟美帝機扲歷史正本要中共還錢

台灣都無人講反攻大陸啦 放棄民國 再建台灣國獨立 係最好 免左一切同中共嘅糾纏 一日到黑 自古以來

乾脆建國 同中國切割 未來子孫 可以唔洗再煩主權問題

其實香港都一樣 你地想 一直甘樣落去？

將香港送比台灣同比中國 都一樣 大中華圈又自古以來 唔好彩有日又比共匪返生 香港又再一次淪陷

還比英國 係唔同 香港可以獨立機會大好多

Twitter 支持

而家好難講
問題係民國政府係有認到筆債 但支那一定唔認架喎 到時係國際聲譽同信用上面....
話唔定今次係台灣重返聯合國既機會

如果而家真係歸英應該都係行聯邦制
好似直布羅陀咁 有英駐軍 派個英國外交大臣或者顧問處理香港事務
最多以後做工程咪買英國貨囉 英國一定有賺架
好過用支那貨幾百萬倍喇

Source please

shud be 放棄香港

西藏、新疆、蒙古、東突、香港

先行一步

G持

其實中國一直都唔認繼承國，唔承認清同民國簽既條約。唔係就無67暴動啦。

軍票無計
不過有 爭拗點

債券 係國家發出嚟比人
叫人借錢比國家

依個無得 抵賴

地償嘅話我驚中國其他省會衝出嚟爭住救國

美國1912年前中共都未成立就捉緊咁大盤棋

即係軍票?

邊有政府會承認上一手政府d野架

口交部有回應未？

每一個香港人要夾115萬贖返黎，已經發去藍絲page，愛中國就要捐錢救國。大家快啲廣傳。

唔認就唔應該收返香港同澳門

中國或成最大贏家

德國囉。 1924年 Dawes Plan 同 1930年 Young Plan 借左N個億比德國政府，洲政府，公私營機構。 二戰期間違約， 戰後談判reorganise loan, 一直都有還， 已經全數清償。

「環清債」係針對中共，美國同台灣合演既「唱雙簧」，到時美國對全世界講台灣已經「還左」（或真係還，不過一蚊一年咁還，你都吹佢地兩個唔漲），中共就算唔信都要接受

班粉紅話叫美國還清圓明園/侵略條數wo

長知識

自古以來啊嗱，自古以來啊嗱

612 721 811 824 825

自古以來中国都欠美國一萬億

得，聯合國等等嘅國際地位比番台灣囉，要佢還即係承認佢係正統繼承中国國土嘅組織

1953 年聯邦德國簽訂Agreement on German External Debt, 發行Rights Certificates （如圖）， 每年償還債務。 原本債券全部被取代 （如圖 Kraftloses Wertpapier. Valueless security）。

唔繼承清朝國債即係冇資格收返香港

唔認數要將香港還返比大清

出黎啦緊爽唔係好撚威既咩

支那咪認左香港 邊有咁著數 欠債就拜拜 收數就認數

美國同台灣咁fd，平俾你又點

高汁

畀香港獨立啦，呢條數我哋幫你找

承認自己係中華民國繼承=幫中華民國還錢
唔幫中華民國還錢=承認中華民國嘅存在，即係中英聯合聲明應該係同中華民國呢個中國傾，而唔係中共

欠債還錢天公地道

自古以來不可分割

痴撚左線

叫班鬼佬嚟香港中聯辦
雷曼苦主式咁大喊還錢！還錢！還錢！

收曬澳門賭業應該可以有一萬億嘅
不過首先找左匯豐爆出黎條數先啊

聽日機場幫美國嗌還錢

落下面搵乾隆皇帝還？

所以都係嗰句
睇吓今次美國係咪真係有心玩嘢

物歸原主非奇事

下一步係咪搵返愛新覺羅後人叫美國幫拖要中國還地

其中一位好似喺日本做緊牙醫

my good friend 還錢！！！！！

睇黎香港要歸還番俾正統繼承的政權！

支那夠成日響反日果時就搵堆唔知係真定假既慰安婦去嘈架仔賠錢喇

香港先係清朝之後，我地還比你

問中共攞錢
咪又係搾香港
一萬億美金即係.....

還錢啦第二大經濟體啊嘛 唔係好威咩

一到支那話英支聯合聲明係歷史文件果時就已經唔關支那事喇

eBay賣緊百幾蚊美金張
上樓唔係問題

都合理啦 清政府割出去嘅地你收得 咁債務無理由輸打贏要唔認數啦

台灣總統選舉係幾時？

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

美國願意？

支那理論站不住腳了

屌你真係笑撚死

中國真係比美國撚狗撚到
btw,唔還嘅話係咪隨時WW3

咁果位牙醫還唔起， 叫佢粗粗地還住香港比美帝先

真正係咸豐年前既野都拎出黎計

呢個唔係不平等條約
係清朝自己賣

Push

錢？美國大把，真係窮到貪兩個世紀前既債咩？
佢明知中共唔認賬只係第一步
令中共同時變相不繼承「清朝債權國」身份係第二步
令中華民國成為合法「清朝債權國」係第三步，即同時合法擁有香港權利
在美國版既「一個中國」原則下，「中華民國」先係「中國」繼承國，而唔係「中華人民共和國」係第四步
將「中共」踢出聯合國安理會常任國，然後「中華民國」補上，但原則上「中國」依然係常任理事國係第五步

利申以上ff